其實抑鬱可以去邊度睇

每晚都訓唔著 返工生活都行屍走肉戴住個面具做人
夜晚淨係諗自殺 幾時可以死
已經唔計較錢 淨係想拎藥令自己好過啲
普通私家診所可唔可以拎到

唔可以
去診所拎轉介信 $100
之後去醫院交紙 約期 大概等幾個月見醫生

焦慮 想問問

試下斷絕源頭先
例如返工大壓力
遲下辭工休息返一頭半個月咁
做多啲平時想做但冇時間做嘅野

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

千祈咪食藥，你食左以後冇得番轉頭

如果真係好唔掂就搵人傾下計，、叫下雞，識下人，盡量唔到最後一步都唔好靠藥物，到時你會後悔

利申：過來人

抑鬱睇普通醫生
有啲會畀藥你
但佢地都唔係專科
你問佢拎紙轉介你
但要等好耐

藥係有好大副作用
但如果真係有病
一定要食藥

要面對既係自己
自己想點 點行 同問題原因
寫低佢 一步步化解

人最喜歡逃避
情緒就不斷惡化

我唔覺得係病既一種
就好似喜怒哀樂咁
情緒轉換 而自己忘了點樣改變
真正既藥 係自己既心
外界再多藥 都係助力

一念之間 改變萬物 加油

私家臨床心理學家同精神科醫生